有無巴絲好鐘意聞自己男/女朋友嘅味

一聞到佢外套或者頸個種味就

有種好舒壓同安全嘅感覺

一種淨係得我知嘅味

好鐘意聞女朋友陣味

臭到怨

無女朋友呀你滿意味

一路聞一路奶

一開始拍拖個陣唔覺
之後越黎越鐘意陣味
一齊坐起梳化個陣會係咁索

正 好好聞好中意

妳的香味一直徘徊 我捨不得離開

好中意聞 之前著左男朋友件褸番屋企 會攬住黎訓 覺得好開心

鐘意聞ex張被浸味多過佢個人浸味

之前男朋友俾咗佢件衫我著 好香

依加著住佢件衫再一手搾住佢另件衫嚟聞

之前睇過單野話聞另一伴既衫係有助減壓

超中意聞男朋友
衫呀褲呀被呀全部都好中意
一見親就狂索
好香

條褲係咪聞拉鍊位，股位？

勁中意佢陣味 真係會狂索

咁都比你發現我留言
不過我無你咁變態要奶

會呀，佢陣味好香

好掛住ex陣味
唔想一齊但好想再聞一次

好鐘意，但係已經聞唔到了
利申 巴打

好喜歡聞自己隻左手

見親都要聞
要大大力咁索

好掛住另一半